張建宗譴責議員搶政府人員手機

民主黨立法會議員許智峰星期二在立法會內取去保安局一名女職員的政府手機，女職員今早報警。政務司司長張建宗嚴厲譴責有議員搶去政府人員手機，行為粗暴，要求立法會嚴肅跟進。

民主黨許智峰至今仍未開腔解釋事件，他昨晚承認在立法會獲得一部政府人員的手機，又稱發現當中有大量議員個人私隱，認為事態嚴重，明顯違反私隱條例，表示今日會交代詳情。

張建宗反駁指，政府人員只是以公開觀察所得，統計議員出席及投票人數，不涉及私隱問題，他將會去信立法會主席梁君彥，要求行管會嚴肅跟進。

事發於昨日，一地兩檢草案委員會開會期間，委員會主席葉劉淑儀認為可控告「普通襲擊」，葉劉淑儀表示，建制派會開會討論如何譴責許智峰。

垃圾議員無得救

政府官用咩手機? iphone定blackberry?

好撚勇武呀弱智峯,專登比位人入/比痛腳支共渣,如果佢話自己係勇武派仲可以影衰埋勇武派個名tim
你唔想做議員大可以自己辭職,不過你弱智峯只會係update人士,唔撚係義士呀